[尋人]琴日係海旁同我做愛果位絲打入。。。。。。。。。。。。。。

唔好意思唔記得問你叫咩名 可唔可以pm contact比我

唔可以

我會努力嫁

屌你狗羊

係咪就係今朝同你食早餐個個女仔

你名

彥祖

比你contact我, 告你強姦

都話得我自己食

扑完女唔認人

post 樓主全相啦

怎

果你老母

好奸

你確定係絲打？